愈近1點 五毛愈多

一陣啲五毛就會走出嚟問：
「點解唔投XXX」「XXX之前XXX」
繼而自嘲被屈毛 拎免死金牌再同其他毛扯猫尾
之後泛登 連登仔 偽本土
一個個標簽同稻草人出晒嚟

大家睇路

琴日已經係咁，大量post叫人九月射落海，唔含撚